發覺溝女同買股票 crypto 同一個道理

all in 一隻同玩命無分別
中就好彩
唔中你就仆街

高追多數輸
好多野都係講 timing
你個一刻錯過左就無

唔好一嚟就晒冷
應該分注買
升下先買多啲

有時無咩反應可能只係時間未到
唔好跌少少就叫哂救命

升得咁上下應該 cash out
跌到仆街應該要及時止蝕
或者你可以 strong hold 等到一下次機會
但要俾個時限自己

不過講就易做就難

溝女可以點樣高追法

重倉xrp 升緊110%+

條女手數越多就唔好溝(貨)

all in BTC 無問題

大家用咩EXCHANGE?